個個 post 都話 QQ 會繼續破頂

代表乜 ?

機會黎啦飛雲
準備入市

代表真係破頂

破即是升，升即是破

今日破咗未

破左 落返黎姐

留名睇binC

留名睇星期五爆上530

估下星期上510元

700上700蚊

下星期$5000

17年3xx個陣
好似又係有類似post笑散戶
話點會真係上400
結果就真係400

仲唔 all in
今日又要破頂了

qq神

wow